BTS 金泰亨真係唔係人

係跌落凡間既仙子啊
此男只應天上有
而佢把聲同佢既性格又好大反差
你唔會估到咁天真無邪既佢會有把低音炮既聲
奉勸一句： 小心入坑

jimin先係

點都jungkook靚仔d啦 ching

Jungkook都靚仔

防彈少年團

金泰亨黃金比例漫撕男

髮線無咁高仲正

靚仔到呢

整容仔

Rm先係

金泰亨拎左百大靚仔第一
我既眼光都唔錯

服過大腸拎先

樣貌聲音身高性格 一百分

都係覺得jungkook靚仔啲